父親因買錯Fifa19 數位版（普通版）被毆打

麵包呢？